咪撚再搞支聯辦

支聯辦已經比我地撚左幾鑊，狗也好熟悉果度。
狗係支聯辦已佈重防，再搞支聯辦只係去送頭比狗食。
今天主力要宣傳85罷工，要保留實力，咪撚去送頭，比狗食就無得去罷
Be water

有觀塘中聯辦
有瀝源中聯辦

我係講緊閪環果個